睇日呢個時間，大家又數緊搵到幾錢？

又數銀紙

唔好燈

美期已經爆升